台灣遭已讀不回！譚德塞24hr發文逾30次取暖

台灣遭已讀不回！譚德塞24hr發文逾30次取暖

譚德塞8日在記者會上痛批台灣對他人身攻擊，狂罵3分鐘「夠了！真的是夠了」，而在記者會結束後的24小時內，他在推特上狂發超過30則推文，卻始終未對爭議言論做出回應，多篇的發文內容都是強調「一起抗疫」，而看到網友稱讚WHO防疫有功的留言，他則會熱情轉推，並回覆「謝謝」。

痴撚線
2020年國際組織領袖可以鳩到咁

身為CHO總幹屎都咁得閒玩推特，難怪CHO好似無人駕駛咁，發言人鳩噏，政策鳩嚟

督撚中人嬲嬲豬

一個人奶共同用咩軟件係無關係

有冇英文勁嘅巴打上去撚一撚佢

用咩軟件係無關係，用法就有關係啦
用撚到差啲以為譚生要為中國捐軀做雷鋒，睇見成個耿爽咁既回應仲要自推，可憐

條友根本理虧

好多人都屌緊佢，我都留左言
記得加幾個tag

點睇牙trump

侵侵身邊仲有啲腦袋清晰嘅人幫佢擋箭，鹹濕菜嘅下屬，個個為咗𡃤共，都去到好盡

諗番轉頭！支那係雞珍做主席前，已經開始緊收買，一心放雞珍入去加速滲透。
足足部署左十幾年
可想而知全世界咁多組織一早已經被支那控制哂

堆左膠ngo都係
屌西方國家就大大力
支那同印度就視而不見

咪同迖哥一樣
啱聽嘅就圍爐
唔啱聽嘅就已讀不回

我都係
繼續屌 唔好停

支那廢氣排放佔全球 30％ 不過佢地睇唔到

如果香港嗰二百幾萬黃絲肯一齊打twitter戰線成個世界局勢已經唔同哂
好多野根本係香港人自己攞黎

Push

奶共克力架啲質素

WHO呢！
W for Wuhan

所以支共真係世界毒瘤

又話10萬火急，又咁撚得閒親身覆twitter
冇眼睇咪搵間pr公司管咪算

心靈脆弱到
究竟佢做人咁多年做緊d咩?成個小學雞咁

蔡英文試下直接去佢個度留言睇下會點

大家不妨從譚德塞的推特行為與侵侵比較

你會發現 譚德塞的心理質素較差 而且跟侵侵差很遠

成個林鄭咁
萬中挑一個讚自己既留言再大肆宣揚

call for disbandment of Winnie Happy Organization

屌諗下都開心

自己領導WHO防疫不力就拎Racism出黎victimize自己搏同情兼轉移視線

學撚埋香港啲閪嘢，個個身有屎，淨係識匿係電腦後面打飛機文，啱睇就cap出嚟打飛機，唔啱睇就睇唔到。
不過佢就慘啲，比侵侵搞到黑曬面，希望快啲搞埋香港班官

regardless of the racism, you are still useless, and definitely has done a bad job in this pandemic, both you and the WHO

連cho阿頭都要做五毛
唔怪得之香港都多左3萬隻

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢直接無視

呢條垃圾過街老鼠
落台等中共養到死算鳩數啦

真係多年心血各方各樣乜撚野都俾甴近平敗晒
當年支那雞珍入世衞幾撚多香港人自豪
而家係為恥

可能會過嚟香港做官

維尼唔係咁諗，出手機會了

同支那一個手法
人地批評你 你唔係回應個批評 而係指天篤地 講東講西 一係話人歧視

唔駛英文勁 你肯上去講就得

如果唔睇樣，真係懷疑佢係中國人

支那一個國家阻住全人類進步
係要返去弱肉強食惡性競爭嘅時代

正常

佢d 講稿住中國外交部寫比佢

隻力架啲英文都唔見得勁

唔洗英文好都可以上去，就算唔識英文打中文都得，日本人都係日文tweet

完全冇領導人嘅風範食屎啦

打中文一樣可以玩，最緊要人多

尊重黑人，但呢隻力架就不了。

防疫衛生嘅嘢唔做，一味搞政治，佢似入錯行。

Nice Pic.
Upload to Twitter now

佢零三年先害死香港好多人 轉個頭零六年嘅做世衛就個個話光榮自豪

都唔計呢單，拎body bag拋老美都足夠你下台，一個衞生組織拎呢啲黎講，仲要咁多人死

好似個Fufu 咁 痴撚咗線

世衛為全球人類(台灣除外)健康著想
依加反向歧視台灣人

次次Post呢幾張圖已經有好多外國人幫手like 其實有大把人憎佢

不得同意更多

我貼開呢張

佢真係幾小朋友😂😂😂

講得好，認同你

牙trump做到野點同，佢一季完成既工作分分鐘多過兩屆既奧巴馬

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

事實上佢做總統真係游刃有餘 佢4年完成嘅政策多過8年奧巴馬 仲要咁得閒日日玩twitter
同條非洲狗唔同

咪喺支那網軍都冇200萬人咁多啦

中国啲狗果然都係弱智狗

國際領袖小學生心憑
可悲

Twitter應該會請人番嚟用
應該唔洗佢自己用掛